九十後telegram吹水飯聚grp

Hello！歡迎黎到90後圍爐吹水谷
我地會吹水，定期谷聚，game（狼人, gamebot ..）前幾日十幾人打完邊爐

不歡迎狗公及娘娘搵食
無set icon會直接無視

join左好耐....
pm @sophiachau 又無人應....
@cunadwjgptj<----轉左id

都冇心招人，開乜撚野po

直接放link仲好

屌你老味
人地要篩選呀
只限冇鳩既先批

太多人入完嚟又唔講野 潛到落地核咁無論浪費大家時間呀

admin都係女人嚟 男女比例失衡

老實講寫到明自我介紹誠意優先 唔想可以唔填 問題並唔係我到

吹水食飯都要講男女比例
淫gp交配咩

你知我知單眼佬都知

多仔又比人屌棍撞棍唔加女 好啦加女又淫grp 好難服侍姐？

唔係話年紀大唔比玩grp 但80年真係唔好pm我啦好嘛

小妹想入谷牙

多唔多女架

多呀

個谷好多女
但係真係要自介寫好撚多野先入得

推

up

推一推上水

冇icon唔比入 笑左

icon唔等於要樣